{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59875&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천갈대이야기펜션"
    },
    "text": "ペンションはカラオケ施設があり、周辺にはワオン海辺が車で23分の距離にあり、順天湾自然生態公園は車で8分の距離にあり、順天ドラマセット場は車で20分の距離にあります。 入室は6:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 利用時間は6:00から24:00までで、利用料は当日現地にてお支払いください。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 また、すべての客室はペットの出入りができません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、その責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "ワオン海辺が車で23分の距離にあり、順天湾自然生態公園は車で8分の距離にあり、順天ドラマセット場は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間と利用料について教えてください。",
            "answer": "利用時間は6:00から24:00までで、利用料は当日現地にてお支払いください。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設もあります。炭とグリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "すべての客室はペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、その責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 453
    }
}